覺得亂倫殺人有問題嘅人，點解自由戀愛同安樂死？

話亂倫殺人有問題嘅人，我暫時見到嘅理據都係話有"道德"問題。
不過咩係"道德"，大家又無解釋到。
或者會有基因缺陷小朋友，呢啲衍生問題。
但呢個只不過係衍生問題，解決到，係咪即係大家都唔反對亂倫？

其實唔違反他人意願情況下嘅亂倫同殺人，就係自由戀愛同安樂死。
呢兩樣野，又有乜問題？

標題 : 覺得亂倫殺人有問題嘅人，點睇自由戀愛同安樂死？

想自殺都唔比
人權呢
父女戀都唔比
女權呢

呢個世界好多標籤，令到人類有好多概念都唔加論證都繼續刻左係個人腦裡面。
於是殺人，就好似必要係唔啱咁。但係會唔會有特例，例如安樂死，有人想死，就要揾個人殺。
亂倫亦係。

亂倫嚟講，最簡單唔生就唔應該有後果。
殺人又另一個好大嘅問題，我覺得自殺好過搵人幫佢安樂死，如果已經冇自殺能力，叫人幫佢自殺都始終係好大問題

自殺衍生度衛生問題，死後屍體就咁棄置係某個地方，可能整到周圍都係血。

好有需要想死嘅人，未必有能力自殺，例如係病床彌留啲人。家人都知佢過唔到呢關，野都食唔到，半昏迷，但係要受苦多一兩日，然後死去。